
                      La magnifica forma de mantener al espectador en la más absoluta intriga durante prácticamente toda la pelicula hace que esta segunda parte de la trilogía se convierta en una adicción mayor.
        
            